[突發] Donald Trump 俾 Telegram 列為人渣

Scum
Scam

Scam同Scum...

咪係
scam唔係姐係詐騙咩

好柒呀

快啲温書喇 驚你升唔到中

難分真與假

你係咪嚟搞笑架？ 幾成功喎

搞笑表演者黎講都幾專業

連登仔嘅英文

scum scam都好總知大家一齊del tg!!!!

狗都唔用

咁呢條Channel 如果唔係侵哥自己操作，的確可以話係詐騙喎。

😀

幫樓豬拉返

拉

you scum!

有時真係唔係想笑你連登仔爭氣D

用wechat！

wechat冇鬧侵侵,手足

樓主柒到

留名無限binc

入嚟恥笑

樓主毅進大學出嚟？

推上熱門

戇鳩樓主

曲定直先
識scum冇理由唔識scam下嘛

唔好再推啦，呢條友係波台請返黎嘅人，波台常用手法係佢哋會搵人扮個CCToy

用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

智障都識上網

好多直必賜

文盲

樓主 = scam

樓主係波台請返黎嘅人，blocked

好尷尬

已封鎖會員 專門性工作者

戇鳩

你就真係人渣啦傻閪

樓主假期功課做晒未

影衰trumptrump

弱智衝出黎柒

推

唔好推。。

樓主你以後出咩po都會被人追擊恥笑了

英文咁撚樣點學人移民啊

樓主你fo緊個假account咁耐都唔知發生咩事

其實樓主係咪曲到圓

而家唔識英文講出聲係咪榮耀嚟?

on9就推上熱門 連登就快比假膠玩壞

特朗狗

好耐啊

翻去學下英文再出po

BTW

Donald J. Trump
After more than a month of unsuccessful attempts to contact Telegram support, the scam warning label was not removed. This channel never violated Telegram rules and will continue broadcasting Donald Trump's statements. Stay tuned and spread the link to the channel.

屌，要follow

出嚟啦樓主 好擔心你

樓主被列為弱智

咁都有得笑

連tg都反侵 香港人要幫拖

核彈

英文老師

以後唔再用tg

廢柴樓主 做乜唔回post 呀

拉啦，樓主波台狗扮時事台手足

真果個acc有1m followers
呢個唔知係假定廢棄咗既acc

樓豬俾連登列為弱智

已封鎖會員 - 今年四歲_78cm

樓主波台狗扮cctoy手足

撳左下起底

都估到係CCTOY活躍份子架啦

連呢d基本英文都唔識
學人做軍師學人打國際線

zzz

波台狗又扮cctoy

Cctoy

Donald Trump 唔係俾 Telegram 列為精液咩?

Block

手足無柒到 拉

保護cctoy手足 拉

[突發] 樓主柒咗大家唔好再推

慘了
Twitter 開始有外國人講緊呢件事

GOODEST ENGLISH

核爆了

不過係樓主柒到核爆

cctoy質素

讀多啲書啦

笑撚左

連登仔啲質素

弱智唔好上連登啦

樓主
你去咗邊呀

連登仔 移民 （scum)

連登真係好多大陸仔，廿六個英文字母未學曉就衝出嚟學人開post

cctoy手足啲英文咁差 點打國際戰線

樓豬，我已經打咗去匡智會，佢地話有位俾你，聽日可以返工。

係咪比人研究

香港已經輸咗

笑佢哋又比人話五毛 我都係死返波台